［監控都市］黨鐵係站內安裝海康威視嘅cctv

唔知海康威視嘅可以自行去google下
dllm黨鐵居然安裝ED十惡不赦嘅新疆監控嘢
試圖進一步將香港變監控都市

上圖攝於油麻地站
上圖攝於佐敦站
旺角站都有見到海康鏡頭

唔排除成條紅線都有
各位請自行留意啊

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自己打爆曬D舊機，藉口換新機......終於明

dklm仲要細細粒唔多覺
btw p牌推唔起，請求各位幫下手

有冇人入黎幫下手推推佢
我知行動po好重要
但海康鏡頭有人面識別有ai
大家都會好危險

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嘩屌，以後坐巴士好啦，千祈唔好搭黨鐵